牛左平保既手足 聽日食老麥可以加大了

2318 gogogo

90 打靶熊點部署好

我都買左成皮熊

聽日一開市就穿90啦，反手開市不問價追牛贏返

下？！

化雲同船

原來雲兄你買左熊 唔怪得夜期彈出彈入啦
原來你同媽咪神燈力互相干擾

麵哥依排無乜落場，雲巴就場場正選

有無人打算研究下佢地個力場點干擾

我頒個諾貝爾獎比佢

根據我觀寫所得
麵巴全力研究理論
但由於始終無入貨
當發現自己理論有問題時自信心不足
燈力下降
馬上就被入左貨嘅雲兄燈力爬頭
搞到夜期咁亂

入左幾手正股2318,希望聽日可以食老麥放題

呢一個星期都可以加大薯條